{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 푸른정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守していただき施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はなるべくお控えください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合は、キャンセル処理され、再予約できます。 一軒家ペンションでカラオケがあり、朝食サービスと夕食も可能です。 朝食はお一人様9,000ウォンで、夕食はお一人様25,000ウォンです。 駐車が可能で駐車場も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "料理を調理するために個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすためのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はなるべくお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合は、キャンセル処理され、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "朝食と夕食のサービスがありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでカラオケがあり、朝食サービスと夕食も可能です。朝食はお一人様9,000ウォンで、夕食はお一人様25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で駐車場も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 553
    }
}